同女仔Kiss係咩感覺?

利申未試過

試吓同自己隻手打茄輪

同男人kiss其實一樣感覺

同男人kiss一樣feel

用個嘴幫人刷牙咁

即係?

中肺炎既感覺
因為條女有肺炎

女仔同女仔kiss係咩感覺

同你合埋嘴
上下唇掂到既感覺一樣

屌

郭文輝

甜甜地

同時自己下面扯爆旗

跟住繼而上床?